全部人記住！星火係有兩個號碼！唔好只記一個！

記住記住，唔好淨係打死一個號碼！
因為所有人只打同一個號碼係會令其中一個手足負荷過大，要分散兩條線！記住兩個電話都打得！
6字頭果個打唔到就打9字頭！

98190979
64616642
兩個電話都打得
98190979
64616642
兩個電話都打得
98190979
64616642
兩個電話都打得

98190979
64616642
兩個電話都打得
98190979
64616642
兩個電話都打得
98190979
64616642
兩個電話都打得

98190979
64616642
兩個電話都打得

推！

981 90 979

64 616 642

用朗誦方式去背之餘，亦可用影像去記

收下了

廣傳廣傳！